餵奶後乳頭好硬同胸部刺痛，好驚有事

有呢個問題已兩個幾月，初時以為係阿b大左啜大力左先痛，但之後又塞又損又刺痛，都搵過外科醫生景超聲波，結果無事，但個醫生解釋路到點解會咁，不過醫生話無事我就放心由得佢，但情況一直持續，而且每次餵完個乳頭都好硬，d粒粒仲好大粒咁，今日餵完又係餵時唔痛，餵完先痛，見到乳頭一粒粒肉粒大大粒，有d驚，同右面乳房唔一樣，右面就算餵完都好快軟身，如果係阿b含乳不當，但右邊乳房又唔會咁樣痛，所以好驚係有乳房問題，請有人有經驗嗎？或者有無外科醫生可以介紹？愈唸愈心驚

波台狗 = 垃撚圾

唔係正常架咩
以前比ex啜得多第日就會刺痛

比我啜下就知咩事

平時叫老公啜

你老公唔夠大力
我幫你啜啦

男人老狗餵奶

唔明你哋講咩 但呢個ac係幾個人share

個個都咁講

會痛正常架

why not

去baby condom啦 連登10個有9個都係死毒撚
問佢地鬼知咩

你啲奶過期咪變硬囉

屌你老母你係男人定女人
又結紮又餵奶

屌 做左真心膠

返BK啦

好撚gay

口水敏感?

JM我都系甘之後叫條仔啜下就好d了

仲要結紮完酒去餵奶